買樓涉及風險,政府要強迫推還息不還款幫d業主?

我買股投資都輸好多錢,政府唔幫我?

投資唔係必需 有強姦無焗賭